{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62466&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 호텔 위더스"
    },
    "text": "宿泊先紹介:当ホテルは全客室が2名基準であり、超過人数が発生した場合、平日には日、月、火、水、木、金基準で1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 土曜日とオンシーズンには2万ウォンの追加費用が発生し、未成年者と成人男女同室での宿泊は入室できません。 電気自動車の充電スタンドを最近設置しましたので、ぜひご利用ください。 駐車場情報:ホテル内には5台の駐車スペースがあり、正門の向かい側には屋外駐車場が30台の容量を提供しています。 防犯カメラで録画管理されているので安心して利用できます。 大型団体バスはカウンターでご案内いたします。 また、2階には電気自動車充電所が設置されており、計46台の駐車施設があります。 客室の内部施設:全客室禁煙です。 未成年者と2人以上の成人男女同室での宿泊は不可能です。 常に快適な宿泊環境を整えるために最善を尽くしています。 この点、ご了承ください。 フロントおよびその他の施設:すべての客室は禁煙です。 常に快適な宿泊環境を整えるために最善を尽くしています。 この点、ご了承ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ホテルでは何名以上の宿泊者が1部屋に宿泊することができますか？",
            "answer": "全客室が2名基準であり、超過人数が発生した場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "平日には1名当たり1万ウォンの追加料金が発生し、土曜日とオンシーズンには2万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者と成人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と成人男女同室での宿泊は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル内には5台の駐車スペースがあり、正門の向かい側には屋外駐車場が30台の容量を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は安全ですか？",
            "answer": "駐車場は防犯カメラで録画管理されているので安心して利用できます。"
        },
        {
            "question": "大型団体バスは利用できますか？",
            "answer": "大型団体バスはカウンターでご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "2階には電気自動車充電所が設置されており、計46台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "2人以上の成人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と2人以上の成人男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、フロントも禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 343
    }
}